**CI/CD Posting Bot**

@CICD_PostBot

Бот, который создаёт посты в канале CI/CD

Существует для того, чтобы как-то справляться с ограничениями телеграмма, в 50 админов на канал.

*** Codestyle ***

В качестве форматтера используется **black** конфиг хранится в *pyproject.toml*

В качестве менеджера пакетов используется **pipenv**
